有J圖

真係有圖

一張點傾計

我以為又係英文字母J嘅圖